點解你咩都唔同我講

關你撚事

有d掛住樓主碌鳩

[url]就快忍到爆煲[/url]

雙向嘅姐

貓係咁

唔係 我嘅情況係 我咩都講 但佢就咩都唔講

我同你一撚樣
呢排直頭唔想再同佢講野
感覺不被信任咁

咁佢有冇嬲你

頂 我地係冇講嘢幾日 我日日都頂唔順就去搵佢 結果佢乜9都唔同我講 淨係答我唔知
你點忍到唔搵佢架

會唔會慢慢變咗分手架

問太多根本不會講

對方唔信自己又唔想同自己講先最on9
又要拍又要唔信人

真

問佢掛唔掛住⋯見唔見面⋯⋯⋯⋯

傾下啦，再無咁啱係辦法
拍拖無信任行唔到落去

嗚呀身同感受